深夜笑話一則

曼聯

2017仲有d咁濛既圖

未完場

完la笑得未

無限補時

曼狗

Manu

終於有我地

死利狗冇資格笑
連隊哈乜春都拎到3分

##

改名做神犬連加特啦柒頭 仲好意思入黎俾人恥笑

屌你有新圖

連加特條垃圾改佢都費時